神愛世人😇

甚至將祂的獨生子賜給他們，
叫一切信祂的，
不致滅亡，
反得永生

信個個都有病
以前細個冇得揀 日撚日比班教畜洗腦
又話唔信耶穌就落地獄
我心諗，如果佢真係愛你，
就唔會眼白白睇住你去一個充滿毒蛇猛獸既火山口，不理哭叫，不理哀號號
狠狠地 、毫無憐憫地 ，用腳一伸
塞入去火紅既岩漿𥚃頭

咁又點叫做「神愛世人」呢？

神既試煉

好野
一冇J圖就冇人回覆

上帝是真實的

-ve>+ve

打救你！

求其攞張送比大家先

冇樣不了